作為PC Master Race既一份子,見到d日本主機奴隸狗咬狗真係忍唔住笑

拗贏對面有用咩?
你地夠歐美遊戲+PC Mastwr Race鬥咩?
FF15係Witcher 3面前真係垃圾都不如

近年有D日系game有係steam到賣
狗咬狗又係指D咩？